拜登是你 能飛天遁地

拜登是你 能飛天遁地
賀錦麗了不起 賀錦麗永不說不能做到
拜登是你 能頂天立地 如拜登 再拜登
永續拜登 才是拜登的真理

唔啱音

你應該從來冇唱過歌

拿，牧師，我知你邊間教會架

敗~鄧是你

樓主燈撚死拜登
Texas同Ohio比侵追番

郭富城-強？

弱